美國向二千億美元中國商品加徵一成關稅 下周一生效

美國向二千億美元中國商品加徵一成關稅 下周一生效

中美貿易戰升級，美國總統特朗普宣布，對價值約2000億美元中國商品加徵10%關稅，下星期一起生效，預料到明年初，稅率將增加到25%。新關稅將適用於5000多種貨品，包括手袋、稻米和紡織品等。

特朗普在聲明中表示，中國的貿易政策對美國經濟構成嚴重威脅，警告如果北京採取報復行動，將立即進行第三階段徵稅，即對額外進口的約2670億美元貨品加徵關稅。特朗普在社交網站表示，提高關稅讓美國在貿易談判中佔上風，如果有國家不跟美國達成公平協議，他們將被關稅嚇怕。

中國政府早前已經表明，一旦美國進一步加徵關稅，將會採取報復性措施。

亮劍

幾時先亮得呀 聽到悶啦

美國人民要受苦了
中國又贏

美國佬都唔夠膽跟啦

貿易戰開始至今
中國己經大規模展開反擊措施

加徵個人入息稅 + 全球徵稅
加徵遊戲稅35%
加徵演員稅6%>>>45%
加徵骨灰保證金3000蚊
加徵電子商務法10%稅+17%增值稅

贏国向14億人徵稅打仗
美國向全世界政府金融機構發債集資打仗

高下立見

向自己人亮劍

「力度」仲非常大

玩咁大，全世界都無人跟到

來吧

香港人(訓醒個班)而家剩係可以希望美帝攪尻支那 但係要攪死佢仲有排，因為香港人同蝗蟲的忍耐力係全球第一

仲有默認p2p呃錢大法呢

加大徵稅, 中國又唔知要死幾多個富豪, 明星了

市民受難

蝗蟲有飯食就得

港商台商提早放新年假算啦

10% 咁少？ 非洲班nigga 都”作”佢6000億啦

撚自己人中國真係世界第一

今日HSI都仲係升, 即係依2000億唔係好夠囉!

美國肯定跟唔到機

無飯食都得，可參考當年大饑荒大躍進
強国真係可以千秋萬世：

加稅
抄有錢人家
民企国有化
當刂藝人
當刂貪官
設局呃人
香港銀行體系借錢
香港強迫金救国
香港外匯救国
香港財政儲備救国
香港存款救国
當刂香港有錢人
當刂香港地主
印錢
當刂強国中產

大把方法吸血救国，有錢維穩，有錢比軍費，有錢洗腦，有錢比宣傳費
中共千秋萬世，吾皇萬歲萬萬歲